畢業左幾年都仲比人恰緊

其實我做過啲咩，我已經無乜朋友
無乜機會可以得罪人
(利申我冇恰過人)
但有咩驅使你哋畢咗業幾年
都仲要成班八婆喺度單打我
我以為grad個陣大家傾過計影過相就冇嘢
原來係我自己諗多
其實都唔會再見到
點解仲要拎我黎做話題
我真係好困擾，晚晚都訓唔到
利申：德雅，勿相認

點撚樣恰你阿？

唔使理佢哋啦，反正你都畢咗業
出去參加下啲興趣班識過班新嘅朋友好過

恰一個人 邊洗理由
讀小嗰陣 好多童黨同黑社會 比人恰足成個小學
但升到中學 大學咪又係大把fd
有冇其他朋友？？ 冇嘅呢到識囉

Details??????

你話以前定而家？

好想知你個時點過呢啲日子

但唔理佢地 佢地都會送上門

以前

尊重啲好喎 收埋啲粗口

Details la

世界好大

點恰法啊

以前比人抽起條底褲比人笑

我以前有班算穩定既朋友 之後係我朋友面前話我呢樣唔好個樣唔好 之後我啲所謂朋友都慢慢疏遠我 然後上堂經過班房又會開窗鬧下我 日子耐左 漸漸都係自己一個 變孤獨精 日日lunch又食自己
個班八婆又會好小學雞話唔好同佢玩呀
個啲幼稚野
去去下洗手間又會騷擾我

我都知好大 但偏偏仲搞我。。

CLS你之後點？

既然知好大,何解仲耿耿於懷

我都試過比人恰

中學？

on first hand點解佢地仲可以揾到你同你朋友？

如果而家既話得閒係啲social media搞下你咁

讀書果陣就話冇得揀姐，畢左業咁大個人仲咁會唔會太廢

是！

唔見面冇fb 點恰？

咁依家仲點恰到你
仲日日見到面？

咁以前讀同一間中學㗎嘛 要講是非有幾難

block7佢地啦 識班新囉
除非佢地做埋你同事姐
冇話冇左邊個會死

而家呢？佢地又係用咩方法搞你？

咁我大慨知你點解比人恰了

就係而家吾會日日見 但可以係ig個啲留意我

吾？

點解？

得閒係ig攻擊下我

女校係咁。

利申：都讀過德子頭女校。

女校真係好煩

反正都唔見啦 unfriend 哂佢地啦 都唔係朋友黎 留黎做咩
識個班真心對你既 重新出發

本身已經unfriend了 但有時我係其他fd留言個時 佢地見到又會串翻我

事出必有因

咁我自己都有反省
但你唔搞人 但唔代表人地吾搞翻你

因可以指好多,
人地搞你，你唔反抗等於縱容，
唔係剩係指你做錯左啲咩。

唔知樓主幾大

吾乜嘢

真 隔住個mon都feel到 改變下啦樓主

手足你同我諗嘅嘢一樣

我98㗎
但我唔知可以做翻啲咩去反抗
因為以前試過但最終仲衰...

我明白你種感受
我都俾人網絡欺凌過（中學）
嗰陣時仲要俾人cap晒啲相出嚟話係雞
八婆咁樣
不過後尾我unfriend 同 block 晒佢哋
雖然而家佢哋見到我有時都會笑我
不過情況冇以前咁嚴重

我以前小學仲慘
比老師同同學一齊欺凌
仲要連老竇老母都唔撚理理

雞？

佢地不停騷擾我
我可以點？

BLOCK 9佢

嗰班八婆係咁鍾意咁講我嫁啦
不過其實過多一排
Block咗佢哋就冇事

你係好樣衰？

我以前都有比人係網絡欺凌過
啲人最中意似住自己人多就圍住個人黎恰
我個時好驚唔夠膽翻學
之後學校啲老師都冇理過
叫我忍下就過 忍忍下就7,8年了
但反而同佢地見到靜係會眼超超咁
只係中意係ig串下你咁
個時我老竇老母都冇理過我

重點係你在乎啲咩，
怕朋友再疏離你既，
你咪同你朋友交代成件事。

問心
咁容易unfriend既又可以friend得去邊

咁你而家還好嗎？

去下你翻工既地方 係門口行黎行去望下你咁
但咁樣對我黎講已經覺得好撚滋擾 人地翻工才都要搞尻人
之後多數都係係ig話下我 有post就tag下我 用啲以為我吾知佢係邊個既ac黎follow我 睇我啲野

咁呢位手足你教我應該點？

有ig既...

佢地點樣攞到你ig

咪係啲ig不停搞我囉 係我啲fd留言 又會串尻我
之後成日係度奉承佢 話佢做得好個啲

返工都搞你? 呢啲都幾變態喎

Block哂佢地 重新開始唔得咩？
一係開過個ig啦 social media 唔應該咁用 你唔可以俾對你唔好既人睇到你d私人野

絲打你索性del左ig佢啦 又或者你唔好係你啲fd個post下面留言 有咩咪私底下講囉

Blk又吾想blk佢地 我廢時blk又話我心虛個啲
佢地點話我都冇再理會過 但係就屎忽痕個時就會係ig串下你咁

以前有互相follow但我最後頂唔緊unfriend曬佢地

係呀 我唔明佢地想點...

我以前已經開過好多次㗎拉但開完 fd搭fd都會知我ig

我而家就係咁㗎啦

但ig仲係度 只係留言個啲咩私底下講 廢時又有位入

可能你個人過分認真？
其實好難想像畢咗業同佢哋可以有咩關係？
有血緣關係？

你似乎仲有close friend
會唔會試吓換ac之後請佢地幫手唔好將你新ig expose俾佢地?

同佢地冇任何關係 只係佢地成日留意我一舉一動

直接delete晒所有蘇蘇Media啦
依家人人都用太空卡假身份
使乜留戀呢啲account啊

其實係有close friend 又未至於一個朋友都冇
Expose我都控制唔到佢地加上開完我都唔知再add翻咩人好